[PS4]Gundam Battle Operation 2 [48] 苯大又出癈產cap 水... 光復香港 時代革命

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留名
下星期一開返階級戰，睇下會唔會多返人

Lm

都唔難打邊駛carry 有排打就真

又係你呀巴生
1001獵人

1001獵人

LM

lm

唔撚係呀嘛我LV1 2中晒
原來係廢產

隻大劍幾好玩喎 夠型就得

啱呀

大家中秋快樂

留名

大劍Dom真心廢

■2019/09/13 19:30
パイロットの皆さまこんにちは。そしてお久しぶりです。
ユニット＆アクション関連を担当している太田です。

今回は「機体調整」についてのお話しとなります。

即係改咩?唔識日文

我估佢意思係修改已計劃左好耐，詳細修改如下...跟住網下面有一堆上/下修機既料，12號先修左幾部,九月尾會將餘下既都改埋。
利申，我唔識日文求正解

解釋會修正啲咩

會下方修正Exam

exam 偽裝吉 鬥狼 槍手改弱
heads 高達 鐳砲1&2 吉狙2 幽靈 夜吉 勇 先勇 砲魔 e改 bd1 改強

exam下修之餘仲改弱埋bd2,3
仲有鬥狼gunner都一齊斬，整體黎講幾合理

反而上修個到佢話要上修hades同pale rider 就真係唔知想點 宜家唔勁咩

一早要啦
由其係槍手 就算我有都係咁話
企後面鳩射都11萬傷

太脆皮啦

親未改之前拎多啲隻鬥狼出黎周圍撞先

可唔可以上修R2或者出lv3-4
宜家唔敢打無限

In蒼白we trust

我仲未抽中鬥狼㗎
咁快改

抽中都支持佢下修啦
真係屈得濟

抵啦 抽唔到唔駛恨
利申無鬥狼 gunner

鬥狼 gunner byebye
利申兩部都有但好心涼

gp03唔改佢先最屈

得鬥狼 lv1 lv2
得都支持下修
太屈，但自己用真係好爽

就算鬥狼改咗應該都一樣咁勁

一定減血量同改武器CD

其實原作hades就係exam改出黎 咁勁啲都正常既

Bd23 改下飛彈冇咁易打停就好

所以強人同r2幾時再上修

01比支筒佢都好啦 即時番生

01支 e cap好勁呀

下修槍手棄驚啦

間隔唔會太長咩

點解唔buff gp04

BD3 本身都唔算大力 要靠Exam 仲要下修？ 唔係掛

應該俾宇宙果支佢用啦 即刻勁番哂
Btw GP系列 就算03我都覺得唔需要下修
佢地勁過0079既機係理所當然
唔通Lv4高達性能上應該追上0083既機咩
咁反而唔合理

01Fb同佢都係50 50
得單一打停手段 無殘血回收能力
其實唔算屈

03得中格鬥

我覺得係改心口飛彈 由兩發打停改做三發打停
同埋reload時間增長咁

以前個盒gundam fix gp01有個支長槍
加埋 ecap 賣牛 筒 total 4支槍

試過用01見佢下格殺埋黎 我又下格結果佢down

應該係改exam個數值
我估BD2減格補 BD3減耐射耐格

我都無鬥狼無Gunner

BD2個格補要改啦，真係太痴線
利申：有BD2

我試過用卡貝拉同03同時下格
插底左佢

上個禮拜先抽到槍手同鬥狼 爽得一陣就要下修

屌你
還我鬥狼

我中左鬥狼都唔識用
坦克型援機轉向始終好似鈍胎咁
上前線又好唔慣

衝鋒車點會轉向慢 識甩尾喎

講緊未變身前囉
變左之後快得滯又唔適應
射炮又唔識捉個距離
用慣泛機 真係得泥岩最順手

顏射 唔駛理

我頭幾鋪唔識用比人爆到傻
識用之後撞+射到人傻

你可以試下
變型前 > 當係炮塔遠距離企定定狙
變型後 > 中近距駁3hit炮 / hit and run

一定要識用甩尾，爭好遠

400場用開bd3
見到鬥狼真係即走

200-250 要550助攻分真係好難

打350宇宙rank 用主教俾對面781追住都拎6萬幾傷
有齊top 分，top 助攻 同 top 傷害都要輸三千分

我真係嬲到狂spam 託大家的福俾我隊嗰兩隻王牌吉

點知完場跌咗個金箱嚇到我瀨屎

狗黎

今晚開自訂350
階級戰練習有冇人
大概9/10點

唔上前龜係後面3枝炮中哂其實都好傷

03 個判定低
如果判定都高真係屈到癡線

E改好撚勁喇喎⋯⋯仲改強

400 場用咩汎機都要即走
用四筒打佢好似蟻咬咁
無限用gp03 都會走
中哂3 炮隻腳都無埋

冇人理我

根本攞住支flag 個個見到佢就射兩槍走人

不了 要屠龍

係因為exam改弱先幫E改增強返啲
好似A渣指支光槍改弱咗 就幫返佢把刀加攻咁

宇宙蒼白勁到我唔識玩宇宙都場場打到幾好成績

汎用有一定抗性 G5武器配備高質
雙刀=BD2非常好用
仲要將會buff hades
In蒼白we trust

不如開250清清啲任啦團長

抽唔到宇宙蒼白，sosad

地面蒼白都好勁啦⋯⋯未試過有一場用得曬全部武器

我覺得自己發揮唔到佢全部實力

我自己一路有打低cost場
唔使擔心

期待佢上修之後壓勝BD3

BD3其實好脆皮
又唔算好大力，係個exam時間長

其實BD3喺地面都唔算屈
係宇宙機動性高啲比較好用

都唔知點解要nerf佢
老實講從來唔覺BD3 上到屈既級數
唔似Bd2可以無視屬性同泛機對打

半價十抽，結果差到無可再差

我覺得根本呃錢，我好多都變回收劵⋯⋯

日常黎啦，平時咪又係咁

咁多新野又有兩星三星都話差

咁先叫差

咁先叫差呀

收返埋啦
又兩部兩星機有回收卷之餘仲幫你升機

上面班回收卷係咪要同我以前step3中3星3lv夜吉比，卷都冇張丫

非洲人之日常

小弟抽到350cost實驗型唔知咩大魔同新炮渣，都算唔錯

10箱
一陣係咪有內戰?

睇下有冇人，大概9，10點

有冇

想問下格自己友係咪每場都cut off架？
如果我一場下格到被罰邊緣，下場再loop會唔會出事架？

應該每場計，大概搞人超過3次就收皮
利申有懲罰後照打垃圾隊友畀系統踢過幾次都係good

我頭先快速臨完場衝去下格個垃圾隊友

斧魔勁野黎

基本操作
再加多句是新人類嗎

下格正呀
呢排用泥岩都好頂唔順企係前面擋視線既隊友
仆你個街我行左你又行左 我右你又右
打又打唔中人
索性一野下格低佢 視野乾淨哂

有無人想入下格團
我好耐無玩 讓返個位出黎

FB見到tgs一手fced

自護號

終於出

聽日送vg 古

送？

突破百萬DL 感謝活動
2019年9月16日 10:00 ～ 2019年9月25日 4:59
1.期間登入送30coin
2.出箱率100%&開到3個銅箱就下一次必金/銀箱

送30 coins

期間限定100%跌箱，每三個之後下一次必出金/銀 (coin/回收)

2.出箱率100%&開到3個銅箱就下一次必金/銀箱

即係場場出箱?

應該係，好彩剛剛上到銀章
可以每日拎到3 coin / 5回收券

VG勇好似都唔錯

咁就打多D

屌 有A+隊友用四號機用筒
真係世界級

間唔中見到有人打rating用g4用筒
唔係好明點解要用筒
唔用beam不如唔好用

做乜笨大咁好
又送野
係咪比MHWI搞到冇乜人玩

有活動唔好咩

究極二次元斬!!!

間唔中都見人alex用筒

Alex支筒好差咩？
佢每射完一發個等待時間好似快過其他筒
我用Alex 用筒打咗幾場都9-10萬傷

唔差但光槍勁D姐 不過我都明有D人玩慣筒格

都係
光槍靈活啲

幾時開始
我唔見有嘅

都唔係 d
射補機, 用筒就要上前格
你停完, 入格定豆豆

同埋, 唔overheat, 可以射三槍 1200
筒就得一下 1300

差距唔少

因為我出親都係光槍 廢事比人話我唔識用筒姐
事實上支光槍比其他係勁

我用4號機多數都係用筒，因為比人打跌完，起身唔使charge槍，可以有無敵時間。
用alex就9成用槍，因為佢支槍明顯比筒好用。

差槍都係煩既 有時心急想差搞到無左護體又比人打過

我打跌敵人之後，若果佢見羅住要charge嘅光槍，我會等佢起身跟住痴住佢，見佢一charge槍就用筒/撲過去下格

個鎚仔頂住咗

最頂嗰張圖，有條女拮起個羅柚，後面有條友雙手合十喺到拜咁嘅款做乜鳩

隻game算唔算搞得成功？ 見佢話今年內開放埋比歐美地區

維護？

又係爛地d無敵樓

我記得細個玩sd 高達online, 啲樓打得多都會冧

下格團有位
利申我冇踢人

打咗幾場A階級戰開
啲人完全係個個爆seed打

我想入呀 大佬

置頂去google form填名
睇埋團規
再入game申請
clan tag

爛地無敵樓
沙漠無敵樹

呢個年代仲整埋D咁嘅質素嘅場景真係好撚仆街

仲有都市無敵燈柱

階級戰係咁輸連線
同啲日本仔格鬥十次十次都輸
好嬲啊屌

階級戰夜伊收皮
伊改當道

上次都係伊改世界

上次都係伊改世界
等我用部素勇出黎打殘佢先

打咗五場，永遠爆seed嘅係對面隊
早知落返B先打，起碼冇咁勞氣

感動既係今次最高分個三鋪
唔駛係咁打

好痛苦，d人廢到仆街見到紅名即走

紅名？

仲痛苦
因為高處未算高

Psn block咗個d人

打咗10幾場先得3場win同綜合第一

聽講第一果個top3有4600分
即係單場team分18000嘅5%(900)+300win+400單場
對面落地即死

借位紀念下

係咪個驚少人玩
抽到好多靚嘢

我打完每日幾場就轉玩monhunt算

你都起碼有打幾場

點解啲人仲要on99咁最尾50秒就去裝炸彈估唔到A rank都有咁嘅人

場場出箱，每三箱又出一金
搏每日多3 coin都好

淨係呢樣都好好啦

A級rank match竟然有隊友揸據點啲戰車出去打
我真係嬲到企撚左係到

有冇發覺永遠白癡隊友都係喺自己嗰邊

我平時都好少賴隊友 但呢次真係屌出聲

咁耐無打 A rank都係咁多白痴

呢個階級戰打完有咩獎品？
你地講到咁群魔亂舞 我都唔係好想打

光復香港 時代革命

陸高其實點拎
點解我未抽中過

第一日開Game送

原來絕版野來

有時卷有得換

送個部係 300 cost
其他應該都係抽掛 不過射擊向泛機 把槍咁低攻 一早變廢產

見到d撚樣又寒吉又ez8

玩咗幾場階級戰
啲隊友成日好快就死咗

部機同支beam都係卷限定

用太坦開無雙

ez8有咩問題

見到有人有強襲吉
啲隊友好恐怖

屌點解我打完無箱出既

Ez8今日都見唔少

已經出哂？

有限回數架?

咪同平時一樣
你咩章？

唔係話100%咩?
銀

係100%呀
未出哂箱？

咁應該係齊左箱

可以用狙渣支豆

個手榴彈仲有干擾

屌rank match咩事
舖舖敵人都識瞬間轉移明明都有4格signal

應該係對面個網絡差？
而家都仲有瞬移

之前瞬移係A位置飄去B位置
今日係A位置飄去B位置再飄返去A
連帶影響就係爆風時大時細打咗幾舖收機算，廢是害人

階級戰啲中繼點真係睇小眼都唔得
小個重生點同支援炮擊差好遠，搞到成日打白兵戰

追咗幾鋪發現自己既RP極限係14xx

ez8同寒吉我仲諗住拎出黎用下添
仲有b3

陸吉真係幾勁

銀箱出夜伊雙刀

佛心活動

終於可以解凍

我唔敢用b3

Ez8個問題係下格問題
素伊同陸渣呢類泛可以近距離筒直接下格
Ez8下格起手慢，易TK，易比人反
是但一點都可以好大損失，爬RP建議用其他機
個人意見，有愛既可以繼續

根本乜撚都無敵

成日比嘢kick住擋住真係好躁

擺明玩嘢

今日好似有得換

見到沙渣同裝甲gm, 有時自己隊有時對面

打咗5個鐘先得一場14xx
主要係300win分+400綜合rank分
有底再加5%全team分，20000分可以加成最多1000
通常350場炸埋基地都係得15000分
對面多數係唔會再出機冇得打

o依，枝cam點玩o架

ez8高血高攻又有適性
頭炮又可以打停人
頭先先畀2部ez8下格利咗我exam中伊改

今日玩rank match啲人好癲，一窩蜂衛曬出去，小朋友齊打交咁嘅款

全場第一係打到幾場 但係要隊伍分高唔係咁易喎

今日用伊改畀人秒超過50次

得1150

我試過有場係咁比伊秒

但隊友又唔識睇後架喎
打場幾場斧e 慘淡收場
轉支機後面執雞算

同平時玩好唔同

淨係做到咁 今次唔追組內頭3喇

放棄追分 廢事打到爆血管

岩岩沙漠場用b3完全係賣隊友
好彩贏左有8xx分

寒吉有咩問題？

今日用寒吉3top 表示無問題

啲人三埸加埋打成4千幾分咁勁，打咗咁耐加埋最高三埸都係3970

原來陸吉咁勁

必中箱係重覆2星part

係比非洲卷你架啦 唔通比架鬥狼你咩

一用上癮

終於搵到架機砌black bloc裝

用陸吉而家已經連贏幾場

屌階級戰d人好on9
玩支唔識打泛用

岩岩我個隊有隻象不斷衝前比斧伊開餐

d 友仔真係世界級
可以一開波唔去搶點
我拎完a點
發覺c點仲係白色
玩爛地都可以咁on9

平行時空 打到七萬up都難 真係唔知做左乜
有3千零分就收檔算了

新機
利申9up

連邦logo 倒轉再收埋個底 都似把遮

啲獎勵咁唔吸引
仲要隨機同班精神病院友組隊
你玩埋我個份
頭先有人開場揀吉姆教練機Lv1
等到三十秒剩終於有隊友離場
真係On99

我鳩打3場勝場就算

好多痴線佬

打5場輸足5場階級戰
點解永遠都係我入到廢隊友果隊。。

睇完d獎勵hea打3場算
送部垃圾
雞碎咁多dp
幾張強化券
0吸引價值

笨大呢啲濕九活動真係得痴線日本仔先爆肝去玩

打左幾場 頂盡都係千四分
埋單4023分

屌你老味練機就唔好打rank啦仆街

真係打到炆
唔會有人回坑係走去打排名架下嘛
永遠條線都係唔夠對面頂，唔救機
都痴線

唉....不能認同更多

清完限定任都係打返自訂算
費事爆血管

就憑你呢張圖 以後用佢打rank

X-TRISTAR_1011-X
屌你老母ranking 過半時間玩飛機
大家自己睇路

都要贏到先得ga

連輸5場
階級戰有黑房咁

好似個個巴打都輸咁....咁到底咩人贏

我覺得都係睇彩數抽隊友，好似六合彩，RANK戰好似個POOL多左好多NUMBER(回窩玩家)，難中(羸)左好多

其實點用？主要靠外圍射？

用渣古改都ok, 有條喉

廢都不在話下，根本有啲人亂咁嚟...

算係嘅
必要時先埋身

部嘢冇記錯去到350 cost係lv.5, 但係實在行得太慢 機動性唔夠，我覺得力gm就各方面比較平衡

我加到120都覺得有啲慢
我貪佢武器lv同射補高
力gm有連擊又唔同打法

好耐冇玩部機，未加之前係行115定幾多？ 如果加咗之後有120都尚可，我本身以為原裝行105添 不過記得佢噴射都好似短。 老土啲講句都係睇自己玩法 力gm 射補都高啲，同時出劍打都ok, 所以話平衡啲。

不過依兩部機轉向都係慢啲，所以打細場近戰場我都儘量唔用。

加咗零件都有120
細場我可能都係用vd 虎/陸戰高機動渣古/迅渣（雖然改弱咗）

打五鋪輸兩鋪 琴晚沒乜伏

根據依家階級戰個分隊運氣，要贏10場應該難過登天

運氣成份太高,其實做咩唔開公會戰

佢今次算好咗 個計分贏輸差3百分
其餘都係數據排名對位計
差唔多表現贏有1200+ 輸都有800+
本身贏輸都係睇運氣多

最大問題係random場，自己main嘅機體可能唔岩地形，轉機體又好難發揮，爛地同沙漠已經係兩個世界

咁無計 限定場又會有人不利
無可能做到絕對公平
點樣係不利環境發揮得好都係實力嘅一種

已經唔想理個分，淨係想打贏10場攞部渣古

真正嘅高手係咩場用咩機都得
反正隊友垃圾戰果一樣炒

統計吓，有無人尋日打rank特別lag

本來都對用支援幾有信心，但今次350cost又係伊改橫行，收翻埋哂啲支援機

仲有夜伊

我反而無遇到伊改仲係好多斧伊
係遇過勁嘅BD1比佢屈我機
隊友汎又唔搞佢所以我比人壓制下輸咗

計分表top個啲都係用伊改打成四千幾分，究竟用格鬥打左幾多傷斧伊同bd1啲射擊武器都仲可以話拉下打

咁啱係爛地場用書包打BD1
想拉都拉唔到

350我用雷炮表示輕鬆
當然講到尾都係要用好隊友，會幫手cover

尋晚有隻陸高想同我互狙，彩佢都傻

尋日兩個ACC都係狂用陸高
都唔知禁左幾多次叫人幫手收強襲機皮,但係成日都冇人理

睇隊友之餘都要睇對手
有場遇過白痴斧伊 成場比我反臭
比我反到驚就拎把斧就咁行埋嚟
搏我撞佢 點知比我玩返佢轉頭

人地隊隻781 lag機lag到無人打得停佢我用鎚仔射埋去佢不動如山

我隊既夜伊永遠只會衝去死

今日有得換Lv1 Pale rider, 235券
諗緊換唔換好....但睇個勢又好快落DP

部機真係唔算太勁，不過上修完就唔知

A渣nerf完 已經有力入得頭三

本身拎到筒之後，400地上出場率都好高

每日打完四場拎齊箱就轉玩iceborne

真可靠啊

頭先為咗上埋金章(差一個任, 咁啱19券就解到)
去咗抽Step 2, 3，Step 2中伏就預咗
Step 3出Lv2大劍魔，同埋03，保底出G4 Lv2當改造點數

之後打多一場用埋個激勵同拎箱
終於夠DP買A渣支槍
初戰用A渣覺得真係幾靈活，一下光槍一下手榴彈都扣得甘
Nerf 完做中距援助汎好過上前搏命

本身係A，希望跌到落B之前可以贏到10場

我剛剛用陸高引到隻雷炮同我互射十連發

連輸十場 想拎個獎勵就算

根本d人好似唔理其他人咁

其實個event贏排名有d咩獎

啲人一打就衝哂出去
用援機求救成日都係死咗先有人嚟

見到D援剩係識企定定開鏡射
唔識走位救人/幫手打停對面
我救都廢事救

dp 卷 偵察渣

而家呢個時勢唔求高rp玩4筒係側邊抽水真係幾過癮

計番時間應該一個月內會落dp啦

真，今日上到金章
之後應該日日打哂五場拎五箱就算

RP啲獎品真心一般

Event完結後冇野派？

唔係為咗個必出箱 我都懶得打

改爆完Pale rider

3step又抽中

垃圾驚

我都抽到
3個細ac 全部抽到蒼白

點解要咁傻 識玩梗係sh等自護號

跟你組內排名送dp 卷 偵察渣 人仔背包 機體貼紙

我諗著抽埋呢轉就sh

好想快d 三場過千二倒就過去玩MH

畫得幾靚

尋日用雷炮同對面隻雷炮嚟咗次西部牛仔式互射
同時炮停，同時接光槍，同時中槍雙方死哂

對自護号感覺一般

我正式宣佈用量雷既都係垃圾

頭先用夜伊見到量雷幾次都俾我1set ko
未試過用夜伊用得咁爽

睇twich見到人用350 VD虎幾勁，打一set都67千

中格鬥不了，成街都係強格鬥

其實有邊架係強格？
要點知

wiki有
舉幾部
汎，素伊 ez8 陸戰高機渣
突(多數強格)，原鋼 2部exam機 夜伊

筒中>電鞭>下格
硬食走唔甩

電鞭combo天下無敵
飛天禦劍流天下無雙

鞭得中就得
多數多人混戰靠強格食飯，中格就準備 瞓地

我岩岩就係訓左好多次地
都係要用雷炮先贏到

到而家都未抽到lvl1 vd虎

通常用汎見到援機準就會幫手保
咩射地板射空氣就

卷好似有得換喎

啱啱先比人護航完
望見對面隻斧伊一埋嚟就比人sm
毛都掂唔到我一條 我隊斧魔剩係搞佢

一定要紀念呢個moment
top45

玩得爽就夠，隻781剩係斬到我一下

有時真係唔到我唔信邪
屌你連續幾鋪比人清隊得番我一架又等死 屌你真係鋪鋪發生一兩次
岩岩沙漠對家夜e都可以打到十萬既
我屌你老母差雞飯！

團長加油

依鋪好爽

要高分就真係要有人去炸base
問題係炸個個又通常都拎唔到第一，好撚矛盾

全隊人由開場壓到淨3分鐘就推入地對面base,有機會就直接用signal我設置炸彈，通常20局先有1局做到
又或者對家一直出一直死

仆佢個街我個group有個top 10

今日轉左用4筒感覺唔錯 場場都起碼1個top
問題係裝唔裝腳甲好

原來今曰日任唔駛打宇宙

仆街 bandi 冇曬coins

無腳，不了

機械嘅嘢你識條春咩

無腳點用飛踢啊by馬沙

宇宙機不了

4百幾五百coins等住all in

逼人打階級戰,仲仆街

今朝見到有個人用lv3偽裝吉配豆
好多痴線佬

個身爆左朋友號係咪可以飛出黎玩多陣

係就正
諗起個畫面好想笑

今日個任務係咩

宇宙兩場變咗階級戰兩場

計返你50cost 總共600cost

最怕到時無人射爆你依50cost，咁樣成場就無咩作為

放置play 整勁啲支炮就有人理

呢部點玩法？

唔使特登打2場宇宙

咁就
支炮得一飛 射完自動收皮

炸基地
個個好似阿寶咁好槍法咩

賣下隊友 中遠距離抽水，支豆豆射人好痛
最緊要be water

出返部高達爆頭斷手ver

垃圾 不了

條友Rank A+點解都可以咁on9

大把啦 玩得GBO預咗啦

陸吉同力吉點揀好
試玩左場陸吉都唔錯 但四筒打得順廢事再轉
定係可以唔同情況出唔同機呢?

其實四筒你用得好可以打曬

唔知算唔算好 但都幾穩定
尋日都有2鋪1300rp算係咁
捉人急回之後個下顏射4發再兜頭下格

呢d真係不務正業

點解次次拎積達出黎打都市都有人走場
明明用黎打高台支機可以打靶咁打

回彈慢到西咁
求其拎款伊去斬會唔會快好多

打都市好似唔太多位狙，反而打爛地其他人應該容易接受啲

如果無350 lv2 VD虎
拎部300 lv1去打
會唔會俾人歧視？
定用返350 機算

點解要讓賽呢

無就最好 我量坦爽射 都幾驚見到佢

打落支到都4000up

350用太坦定量坦好

書包最好

見親隊友出呢D
RANK唔多會出既機
果場實輸到仆街

量坦雙炮距離長過太坦所以我自己會揀量坦
書包用極都上唔到1300 分 我廢反而量坦就幾場綜合第一
但係蹟地我都係會揀書包 坦系就不了
沙漠先係坦系發揮既戰場

除左呢D之外仲見過象仔同雙炮大魔

350我用書包起碼勝率高啲 又對應到所有情況
我一用汎表現幾好都成日輸(A渣除外)

沙漠真係勁o岩用坦唔好講笑
都市用書包/雷炮多
爛地我唔係好用到援機走位唔係好掂

低C場唔係好識用援唔知點解

隊友唔cover點單拖上

如果爛地對家無突機搞你，真係可以火力全開
雷炮係隻game開早期我既主力機

雙炮大魔覺得唔差 係射程短d

今期rank用過1次援比啲伊改夜伊食菜咁食
之後都係用返泛算

350用雷炮最穩陣
今日先大腳踢隻781落山

我仲係見到好多781斧伊

781係咪強勢左好耐
斧伊仇恨值太高 次次對家有斧伊成隊泛都第一時間圍剿佢

781中規中矩啦 夠穩定手殘都用得嚟
斧伊唔善用煙霧唔得血啦 仲係霸道嘅係易死咗

斧伊仇恨值高呢個真係中晒
仲要突破力又唔係話高，宜家打rank最令人放心既反而係伊改
起碼佢有自信敢拎出黎呢點已經令人安落

唔知點解我唔識用鐳炮 次次駁唔到beam 都係量雷順手 鐳雷我覺得好鈍

仇恨值就不嬲都係咁上下
講仇恨值伊改會少咩 佢夠快走得甩咋
相反斧伊一係混戰掃完退場一係放煙偷援

唔裝
lv3上彈+lv噴氣+800血+lv3射補+lv1耐格
階級戰個個掛住肉搏
四筒拉開少少不斷抽水+救隊友
只要避開援機，爽到不行。
四筒粉絲上

dklm為咗階級戰我部伊改由0次 3日內變咗50次

爛地場就得，沙漠場同都市感覺麻麻，同埋要加格鬥先打到高傷

真 見到一班人筒完再餓狗搶屎咁上前大混戰
一野車4飛埋去爽到

睇場打，我唔太會用依兩部gm打細場近戰埸

想打三場都搞咁撚耐
仲煩過打rank
班垃圾揀極隊友同場咪又係廢

打咗冇幾耐就覺打搞次rank match, 啲人嘅醜惡面出曬嚟

打咗冇幾耐就覺得搞次rank match, 啲人嘅醜惡面出曬嚟

主要係宜家仲會拎伊改出黎既人係真係高手
比係見到隊友用斧伊入係真係放心好多

輸連線最佳例子

我成日都係咁 撞中左都死

吓我以為咁係正常

我都以為係 但調返轉有時自己斬人比人咁撞人地又反到 感覺一時時咁

睇片見人輕弩有條鐳射係裝左乜野？

正常係撞緊會白血無敵再反
但係連線問題佢判定到斬中咗先到我撞
原理同急回中刀照食傷一樣 急回個判定仲細

屌終於打到3coin
唔撚再打Ranking，太撚多自私垃圾

唔打埋部渣古先？

可能要輸十幾場先換得返

你地有冇誇咗啲
打咗最少50場勝率都至少有50%
不過地雷真係好多
咩陸吉

用豆豆槍

好彩佢係對面畀我伊改放題佢全隊

係都市用依部真係唔錯，岩自己打法
部塞吉比我射到走場

輸rival喎
主要冇爆發同單發傷係死穴
不過上前線打好過其他咩筒狙吉
全部都有aoe傷

輕鬆玩幫手收下頭
keep住輸出等隊友打得舒服啲
唔輸就得

我成日先讀人撞埋去
對方直頭未開始斬我已經開始撞
點鳩知撞到埋去一樣係扣血+反格

頭先開分身有幸同你對打左場
大家用四筒個人分數同你3:3打和
但我個人rank得10

係咪講緊我
今日有舖俾人秒搶援機
嬲嬲地troll咗場

用生命值硬接

係？早知衝過黎下格你
四筒尋日見你地講完先拎出黎玩下
曾經既主力不過有大半年無拎出黎用

same曾經主力不過玩厭咗
2連sc都係曾經主力經常70k up damage
但一停咗唔用拎唔返個手感

個個伊改

得我一個用斧大魔

雙打停 格一下直接訓低

混戰一擊脫離救人

缺點係氣墊移動俾人當靶射

個下格太垃圾
點打都刷唔到高傷

星期四都完全無人理會出咩機

唔係戰神渣古咩

等我估下先

出有腳既

戰神渣古點解冇腳既！？

幾時有7號機差佢就齊哂水天之淚所有機

連續3個星期出宇宙機

其實350陸吉有咩咁出色既地方?

高Level武器，夠硬淨

宇宙機真心趕客

Lv5機代表你可以用lv5火箭炮同劍出戰
全部強化完高血高攻高耐補
陸吉仲要有強化衝撞+陸戰盾 唔反格淨撞人 撞格機可以撞到2千5
缺點係玩慣高機動既機會唔習慣佢咁慢
但玩開陸吉既覺得冇問題

我自己射補加到47
真係唔錯

真係自護號(無腳)

又汎用

陸吉萬歲我有兩個setting
高防高血就玩筒劍
高射補就配reload玩豆槍

台詞直譯：機械嘅野你唔明架啦

ゲルググＪ
機体性能 ・スピード「115」→「120」に上昇
・スキル「脚部特殊緩衝材LV1」を付与
射撃主兵装 ビーム・マシンガン ・集束時間を短縮
・連射性能を上昇
・射撃後の連射間隔を短縮
・オーバーヒートの復帰時間を短縮
・射撃時のブレを軽減
・よろけをとりやすく改善
・集束射撃の威力を調整
・集束射撃のヒート率を減少
副兵装 ビーム・スポットガン ・射程距離「150」→「200」に上昇

BD2 3 落DP

又宇宙專用 又可以sh

自護號成20000hp

其實咩cost起跳?

550

十抽唔中 單抽神

我前幾日都抽到，頭先第一次用，冇連擊，大魔腳浮，唔識用...

bd neft 完先放落dp

真係咁快出
好想抽

自護有格鬥連擊

新機耐射38

用過你就知

我對自護號無乜怨念，俾個正評你算

未nerf 應該下星期先nerf
俾你爽番一個禮拜咁

可惜宇宙03多數係筒停再格
而佢耐格先得14

仲以為會出部自護係支援黎剋返gp03

03 fb 射完一飛硬直

就衝埋黎鳩格

支援剋03我諗要等FA 7號機啦

我就加速度，去到120；thruster就57，仲加埋轉向補件，部機用喺上嚟都算是靈活。跟住都重有slots加防護保件

施瑪大人系列呢 屌佢 都係beam machine

我加到32都已經覺得唔錯，加到47咪

其實豆槍，如果去到lv.5都幾痛下

幾時buff貝貝枝槍

好在係無限場用機

洗唔洗歐到咁

我發現我中嗰啲勁機都係單抽中，不過我絕大部分都單抽

係高lv豆槍其實支支都好勁
可惜大眾接受唔到
不過玩開豆槍都覺得用低lv 不如用返火箭炮算

好正

仲係200幾幣 好悶呀
個排名戰係咪解左任就唔打？

得翻4coins 用住主教先

其實最痛係暴力菠蘿
又快load ,好似玩３連發咁

玩開炮，陣間試下槍先

係，啲隊友係到斬梗時用嚟抽下水又得

試機後感 主教終極強化型汎用版
手炮自帶貫穿 兩招有線lock快好多
出緊有線期間可以用頭炮同胸炮一齊射
頭炮無打停可連射 600左右傷
胸炮一定要儲 4-5秒 有貫穿

Ps有線夾擊射三下

儲腰炮個時定住定可以行

可以行

機動力高唔高？ 要唔要新人類先control得好？

睇youtube 旋回超快

頭炮兩發定三發打停？

機動同旋回都係正常水平唔會太快

就咁頭炮好似打唔停 個stun值好低

屌呢部想要今日allin

仲有強化撞lv3係咩玩法，想知幾痛

我比較好奇下禮拜仲會唔會有Step Up 啫

強撞應該無乜機會用到同二連擊一樣
主打中距射擊 比人斬得都係打停咗

新人類先舞得掂喎
550黎講又超班

應該唔會咁快啦

其實廢咗隻手佢都係5樣武器
咪同四盾人棍差唔多

呢架野咁on9無腳既？

bamdie 未整好

腳只係裝飾

呢到入面個部綠色自護號係咪你黎

係

好似黑房黑到爆喎

點解你仲留倒係D rank

每日打三局認真再停送死

9成9係2ch戰犯post有你名

D Rank 應該無人捉戰犯

機體性能差距
佢啲隊友竟然開場

咁佢都打到9萬傷嘅

10抽
20抽

佢top4
應該佢隊友好廢

20抽得架lv3 782同重複滿強化值4號機

十抽完場

我要戰神渣古 你俾LV4 782我

棄支援，不停下格

第一次用有線性武器既機，好難用，仲比人下格左幾次

我仲係唔識玩素伊

全部自護
超級歐洲人大戰

開場棄中繼，超強攻形小隊

對面都係，好彩有贏

7抽中咗

差啲唔記得每週表揚

隊友有信心咁樣砌隊更加好玩，對面有支援就己經贏一半，相同編成就打技術

打咗就黎100場階級戰都未試過撞到人
反而成日見到有撞場

Exam其實改咗未？

自護幾勁

兩場都係一部gp02其他人全自護

月尾

遲下笨惰會唔會出埋有腳版cap多次水

仲慢過魔象

咁虧?

印象中戰神渣古個噴射位係偏向心形，gbo入面個尾長到成隻mouse咁嘅？

我仲未抽，諗緊抽唔抽好

階級戰贏一場都好痛苦差4場咋
快d憶我打完轉meh

第一次1400分

迅渣就算改弱咗都重幾好用

Psn又壞左？

似係，連左好耐都失敗

其實我連到，不過日整仔係咁走場打唔到

我琴晚又係
今晚又係咁

改完之後支槍過熱率高咗
唔可以好似以前打得咁密

唔係掛，我今日一場都未打過

都打到，但入場好慢，要有耐心等

十次單抽已炒車
當支持下算

都話咩單抽十抽中係假
只有非洲卷先係真
對上一次中看新機好似係g4

第一野單抽出大肥雞ga
點知跌把A渣光槍Lv2

係，易啲過熱，但都重係好用，我覺得，頭先試咗場用炮，輸到仆街

點解gm指把劍去到而家先得lv.1-2 仲要冇得買

用筒不如用陸戰高機渣

rank 350 竟然無人用格魯古古 支beam痛到爆 場場遠距離抽水輸出第一平均2500-3500攻 過熱率又低

近戰能力0
一吹奏呢部就個個都龜玩光槍

想同各位萬能嘅連登駕駛員求助下
如果有人夜晚(凌晨四點新一日前)先打
可唔可以cap個階級戰1綜合排名畀小弟睇下
想睇下有冇機沖個頭100

30名以下放一放上黎

用量產太空坦克真係好易上top

未試過所以試下 不過act zaku又真係行得快郁得快，好靈活

用葛夏仲易槌>下格>導彈就大半部咁滯

只係識用筒格
前晚連贏四場
昨晚連輸四場
守住B rank 前十名

我部伊改啊
唔好用葛夏啊大家

350筒格多到不得了 是但一部埋身都等死
又唔似先勇咁血牛大盾咁光槍抽水

格魯古古我只會係都市用光槍，其他場就不了

幾時nerf葛夏個鎚呢 商品説明不符

都市都難 射一陣就衝前嚟料
沙漠就可以全場射 前線守得住嘅話

用5lv 豆追住伊改射真係勁爽

階級戰改用4連筒之後勝率高咗好多，成班人係度LF2嘅時候，就企老遠係後面狂用飛彈抽水

咁耐以嚟最靚嘅金箱

打埋自己友呀仆街

葛夏一套秒突機真係好爽

咁耐以嚟跌金箱機體淨係中過魔象
公平咩？

總有一日，等下啦

前日跌過全裝甲高達lv2
不過我鐘意用泥岩多d

今日運勢唔錯，無聊一抽，雖然唔係自護，都好開心🥳

中呢部好過中自護啦

歐到

槍手下星期nerf要用就快

bandai你夠薑全部機nerf一次
我部部都適用架

除咗g3b3

nerf 左先可以出新機等人抽

默默ff緊會出Nu Gundam同沙煞比

呢兩部唔知咩cost

仲有700cost

唔更新下d出場限制d 550機咪廢哂武功

被新時代淘汰，冇計喇

出700 cost時唔知仲淨返幾多人呢

尋晚遇到一次，又真係好高輸出喎
不過難為左我四筒都要幫手做肉盾

就算潛曬水 大時大節 班老屎忽一定上水

有無人打階級戰淨係用高渣4筒
唔知有咩機好用

每年既聖誕節

巴尼陣亡紀念日

其實本身已經有3泛筒隊友 用素勇做輸出好唔錯
就算果場輸，遠距抽水都易執到TOP DAMAGE、助攻 上榜

我仲等緊佢出d得意飾物
見到你地有d萬聖節/聖誕節飾物好正

歐洲人嘅聖誕禮物係alex

我嘅聖誕禮物係京寶

我上年既聖誕禮物係nt1+京寶

我過咗聖誕先開始玩

成個rank match我差唔多場場都係beam 素格魯古古
近戰把劍都好痛

I know that feel
玩rank十場有六七場係俾對家屌打，但求有部4筒企後少少默默輸出

其實有部素勇打強襲（尤其exam機）係幾重要
反正佢有戰術裝甲，用筒都打唔停
用光槍未埋到身叉滿一槍都磨走佢差唔多一半血 減少佢生存時間都好

素勇迴轉我怕追唔上exam機

階級戰係咪無咗山岳場，玩咗幾日都好似無？

好似得三個場

爛地都市沙漠

點解啲突機開埋路都食唔到2部援

我同你同隊 我係書包

有咩
我直接拔線

我打打下 認得你個名
你唔拔都仲有機會贏 我慢慢打返個優勢

下場會更好

不過隻781好似完全唔打援咁
搞到我比兩個輪射

突同援靠自己最穩陣，係贏就贏，輸嘅話用汎機點打都輸

3隻追1隻殘血781都搞唔掂

所以我9成用書包 有咩都可以靠自己打
汎嘅職責就係幫我殺突

下格團注意
下星期一清人
同時招收新成員
團規睇置頂

見到啲汎劈空氣就

3箱未中過好野

日日玩係咪唔會清

3日冇上果啲

hello大家好，我有三隻自護號
btw 我連登改左名，使唔使改返google form入面個名

團長唔好踢我啊

你係咩水

幫下我

打到小組第一算
暫時拋離第二名一千分應該算安全啦掛

三十抽一隻都無

你地打階級戰，最高有幾多分

我上返水隔日玩架啦，唔好踢我

最多千二

最高千五
每日最高三場最少1300
小組第一 綜合大概500內

團長你不嬲勁

千五有無片睇係點打出黎

d 友仔輸左就抆線走場

冇片，總之就係贏+綜合1/2+總分高就會高分
成場大概就係不停射人不停下格，對面都不停重新出擊，基本上輸2波就好難高分

通常爛地場打得最激烈
都市基本上未試過有1300分

另外
咩炸基地就睇情況，有陣時落後太多放黎都冇用，應該係話搏高分情況又許可先會放

十抽

用一場素古，好後悔。。。

勁！
我都係打到1400
1500 咁高仲未上到

想造多次都做唔到
依家100名再冇場1400，1500就要落去
已經打咗4個鐘

無1400都跟唔到，我都放棄了

成街垃圾隊友都唔知點打
屌佢老母vd虎一野電落我伊改同隊度真係多得你唔小

階級戰真係好多癲佬

Cap我唔到啦⋯⋯已經冇再課
啲coin全部日任/送

癲隊友多啲

下格團請假！
我有緊急事去台灣3日
星期2返

團長做乜同班隊友癲，死都要喺E點打
人地重生快過我地好多

ok

見到隻原鋼瘋狂打汎用就下場
12點打到依家得一場1400

素股

打完兩波都壓勝唔到對面就應該拉鬆返條戰線打
死都企喺E點同人換命有Q用咩
係咁叫人後退都無人理

打到麻木曬

打階級戰就黎打到化境
每日打完五場+頭三場有1000分就收工

有冇人分享下a渣350 puzzle點砌
見人地嗰隻打人痛到咩咁，我嗰隻就好rj

今朝12打到8，已放棄
應該得100~500
成堆垃圾隊友

部ps4上到網對到戰但save到點搞
岩岩階級戰拎左15分無鳩埋
屌佢老母sony垃圾連線

今個禮拜完階級戰？

尋晚打咗好多埸都係得一埸千五分，頭一百名嗰分真係狂打足一日打個大勝出嚟

或者人地有好隊友
而我就

仲差一埸千四分
一百名內差唔多埸埸最少都要千四分
入500名內算

之前果幾日都一樣多一定有頭100

平時無心機打咁多
放假先得閒打咁多埸
所以頭一百名真係好癲
實日日狂打

永不放棄

弱智放題
第一場贏緊4千分
最尾一波成隊送頭加炸彈被人反cup
第二場加埋我三援我讓轉汎
結果就係開局兩援失蹤輸到仆街

團長，我已經好努力追隻援俾素e護到實

一開波無炮火支援已經知要退
上到山好似4打2咁
你又唔係伊改點追呢
算啦 垃圾game

日本仔真係麻撚煩，我都市場攞4筒出黎都唔肯開場

之後全場俾人壓住打，真係恭喜哂

四筒都唔得？
Btw試過同隊有人攞Ez8出嚟
之後有第個人唔肯開
最後佢轉強行偵察型渣古200cost
焗住要走

真係要大番佢先掂，麻撚煩日本仔

我遇過呢啲通常又麻煩又唔係打得特別好

我嗰場仲好笑 個架仔用素伊屌唔需要兩突
咁佢兩個醒水已經轉 點知對面五援一突都市場
有無咁撚黑 得我一部書包叫打到下
個架仔拎住支散彈叫支援機拜托了

最後個架仔俾人射到仆街？

我剩係知佢企係橦樓後面阻撚住曬
好心佢用素伊就兜路啦

咁撚戇鳩

其實都市用素伊好似怪怪地,如果兩邊都唔衝只可以等運到
打左成個星期350好悶呀

我自己打都市唔會用素伊
打都市唔射得真係冇咁著數

開頭我剩係見到坦克都奇怪
射咗兩炮見到有兩部書包就開始苦笑
之後就見到水槍狙吉同B3 仲匿埋隻鐳炮
心諗唉又輸鳩硬 輸比咁嘅隊真係好撚柒

麻煩友通常都係越多爹就越廢

呢類人10 個有9 個廢

繼續沖分，沖完去送機希望有頭100

星期日朝早特別多垃圾，沙漠e點我殘血比一個敵人打緊，有隊友重生完走左
到我爆左先返黎，最後睇住佢死左比人槍埋點

香港夜總會
仲有兩個位剩
自行搜尋HKN

笑左 真係好撚黑

當佢妖精咁用就得
兜到雷達差唔多見到敵人就放煙
兜尾一套就走人
自己隊突機唔打d 龜係後面既援就會變左我去做

走場不得好死

成日領先2-3千分
最後就房間己消失

驚輸就唔好玩啦

而家幾乎場場都4汎
做援機可以瘋狂開餐
俾人打又多隊友救
完場仲要場場有箱開
太幸福
我驚個RANKING完咗我接受唔返重歸平淡

完咗可以3場玩其他game

遇著四台汎都係賣隊友嘅粉腸，你就唔會咁講

點解贏十場都咁難，點解350咁唔撚好玩

贏緊少少個個返base龜，有個on9去出面call機比人殺搞到輸50分

我尋晚有場一鳩樣
有個隊友狂叫撤退到據點
我狂叫各自逃到最後
但當然冇人理啦
最後咪比人返cup 一隻機嘅分囉
完場我同佢嬲到，輪流一人一句狂spam 撤退同逃到最後

其實應該加個short cut message "而家好撚lag，直情玩唔倒，唔好怪我好似喺度鳩鳩吓咁"

階級戰開強襲真係搵笨柒

個個隊友等你沖上前俾人圍抽水

不過遇着對面低能汎就好爽

團長我想請假

大家請假最好in game status+@我
我驚我唔記得

ok thx

講真如果係打排名嗰啲一定打爛地鬥砍互衝基地
有時啲隊友贏嗰少少就全部退哂後
得嗰千二三RP
有十幾埸試過同頭一百名嗰啲打爽好撚多
大家都知要高分一齊衝入基地
最後贏成萬八幾分
成差唔多千六RP都嚟

好多時都係穩穩陣陣贏到千二千三算數
格硬衝上去追分要全隊有共識 唔係真係俾其餘五個怨到飛起

到你追分

真係要睇吓隊友係咪衝ranking
多數同隊有100內嘅九成有共識要衝分
最後等機會入BASE放炸
其他要穩陣嗰啲好多時當rank咁打
驚輸扣分
贏少少即退
搶點意識都無衝ranking嘅咁高

100%箱去到幾時

最惡頂係d日本仔開場前用日文講戰術，我完全睇唔明佢地想點打法

好似25號

爭小組第3都要打到最後一刻，同條友互相反cup咗三四次

做阿記爭第四幾好

經過呢個星期嘅豬地獄之後發現,350要無腦咁打,陸吉真係一個好選擇

尋晚有場rank 沙漠 4汎一突一援，我用雷炮
準備時有個日本仔用素伊，唔知up咗d乜，之後叫我轉埋素伊

睬佢都傻唔歡喜自己走

得一部援都叫你轉咁搞笑？

有冇上咗頭500
甚至去到頭100

係一開始都唔知佢原來係同我講
點知佢之後點我名

打沙漠有咩可能冇援

頭兩日未熟環境，蝕咗d分追唔返，打到上99x only

B rank 小組頭十位only

得第十好似冇機同新背包

派咗獎未?

其實成個server 活躍玩家有幾多人

抽到好小組 hea打都5位

差少少500內

階級戰幾好玩個個都好搏殺

琴日打完 去清埋金章打果幾場quick 即刻hea 打
rank 戰真係個個真劍 好正

開場唔夠3分鐘走場係咩玩法

可能network差姐

我都23X，你實500內

我都係頭三日打得幾埸拎唔夠分
嗰三日如果有時間打應該入到100內

聽日

做乜嘢呀
係咁配對失敗

好彩我組內啲人唔係太癲
我26199分就有第二名

我果組246xx第3
不過最尾個日唔生性 比人超越左變第4

26xxx第一
我個組d人勁hea

你地個個都咁Q勁

小組第六

近排都冇乜點玩
如果下格團冇位就踢左我先啦

好彩我係hea團 hea都唔會比人踢

預告吓先
我6/10-21/10出差無得打
下格團團長唔好踢住
晏d會寫埋係軍團status

我贏咗10場攞機
跟著開晒箱就算
要玩MHW

團長!!小人請假
11-13/OCT, 15-20/OCT, 2-10/NOV

我唔係Yellow Object 唔好踢我

我唔kick人嘅
popo先會咁做

Me too，埋尾好似全ser 24xxx名

有冇更高

另外有特別語音

hea玩2萬4會分有小組第4

我2萬1分, 得組內7th

幾日無打都第7

黎緊開歐美Ser，又送十部機

・ザクⅠ（ＧＳ） LV1 （地上専用機体、コスト300）
・ブルーディスティニー１号機 LV1 （地上専用機体、コスト350）
・ガンダムピクシー LV1 （地上専用機体、コスト400）
・量産型ガンキャノン LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト300）
・ガンダム LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト400）
・陸戦型ガンダム LV1 （地上専用機体、コスト300）
・フルアーマーガンダム LV1 （地上／宇宙両用機体、コスト450）
・ドワッジ LV1 （地上専用機体、コスト400）
・グフ・カスタム LV1 （地上専用機体、コスト350）
・ザメル LV1 （地上専用機体、コスト500）

得FA同bd1仲有d競爭力

我當拎改機點數咋
不過新手有陸高打300其實幾好用

新增領航員:獎勵大叔(下次rank組內頭10)同升級哥仔(升到少尉級)

同埋會開大尉級
又可以刷Exp了

希望歐美ser係過埋今個月先開
咁就有卷做月任

笨大應該無咁好心

佢話今年內開
希望佢盡量喺其中一個月頭開

冇人要2個男人做領航員

今個禮拜4 調整之前講過嗰d機體
先勇同rx782可能仲會加翻個高性能ambac

笨大：lv4限定
1～3乜都唔改

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

巳簽，但係有依個女總理係到，一日都唔會咁做

hea 玩都第4名

大左膠

仲有妖精呀
西米路沙漠場依然強勢

我幾千都組內第十添

我萬七分排14
所以我決定贏十場就算係好正確

分小組呢個玩法根本on9

左翼思想本身有無問題就唔評論，大佬，你個左翼只係適用於自己白人發達國家既
你識出兵中東亂局、識屌鳩班友唔環保，咁咁鳩大個中國你又粒晒水真係講唔通囉

佢分組應該係同你開rank match個日第一次入game既時間有關
你個日係咪一早入game?

如果係平日,我夜晚先開game
16先開始架嘛,我冇理由係早嗰班

232xx 第七

可能加個磁氣覆膜算鳩數

個分組應該同報名一刻嘅ranking有關
我三個acc報名時分別係A-中間至A尾
全部攞接近22000，已經攞小組第3/4/5
幾個組第一名都係24000多D

關咩事 我A+拎萬七咪又有第七
MHW搶走大部份人啦 我嗰組有幾個無分
遲啲又有大作出又會少人玩

個獎品吸引到咁邊有動力追

第三四先得40,50非洲券，咁少乜都換唔到
一部機都要起碼2百
Dp 10000都無用，刷公會升級仲多過你啦，仲有一幣
部機又唔打得，lv2,3咪一樣
全部都係得記念性，爆肝打果個就傻

單抽抽中自護號，學梗點用

佢仲要係比人上網投

唔知有冇做媒喇

玩個rank match, 輸到仆街，由b 跌到落勉強c+

曬氣啦，上網投點會cost、機種、實力分得咁平均

我試過用chrome 無痕模式，可以係咁投

根本當玩家係狗
比部垃圾就獎勵

啱啱完一週年係咁上下
慢慢等聖誕

係實力低得咁平均

邊有人會投渣1GS

依家上面十部得都極少人用，完全係非人權機，有得呢啲機我用其他勁既同cost好過，係完全可以俾其他機性能超過有代替

投782一定係痴咗線
一年後仲投部第一日就出嘅機

又咁講
300陸高我會用黎打 沙漠場隨機目標 mode
光槍抽水好正

好明顯係造馬啦
一部比較新d機體都冇

依兩度有得睇返當初有咩機選擇:

有醫改揀。一係笨惰做假，一係就班鬼佬唔識 不過本身都有鬼佬玩梗，會唔會唔識呢

可能情意結

部野真係好撚戇鳩
根本200cost都用唔著

係咪仲有個限時章比人？
部機真係連試用都無動力
遲d你地發掘到有咩好玩之處我先試

我唔信量雷人氣有咁高莫講話隻GS

打得排名都係為嗰章
連200cost都用唔著
部垃圾LV2-3根本無人在意
一早知入唔到500內嘅一定每日開哂箱就算
跟手去玩iceborne

我兩萬分排第九
每日開夠箱就夠皮

排第501個個唔知會點諗呢剛剛好無章

實屌哂鬼
啱啱睇巴哈
有人話11月有軍團限定嘅rank戰
AT鬥AT

AT

軍團戰
11月開始日日清人
全部同我爆個名次

唔怪得馬莎輸
岩岩要塞6部自護號
迫到
俾人大炒

咩叫AT
十一月一定好開心

想confirm多次gp01支 ecap想想換彈快d係插overheat定回彈？

聽講兩樣都唔得, 因為佢唔係實彈, 但我無測試過
早幾日見到巴打, 但分分下隊走散左無得同場

見到我多數都無好事發生

重裝高達廢撚到咁都唔buff下

回彈
overheat冇用

其實而家有左綜合排名點解仲要計rival

啲人應該為左拎獎牌
白金牌會易左跌箱30%嘛

階級戰後d人好似hea咗好多，封頂跌到而家護級

buff 左邊有得叫人抽新機

又要估新機時間

我要七號機呀

原本慢慢拋離對面2千分

然後就好多```
自視過高

係最後一分鐘去```送頭

然後被輸9埋

打三場一定有2場係咁

打rating成日都係咁
已經慣咗

比隻援機我就夠

理論上仲有咩援機係可以550costs出場？一年戰爭都出得7788

今日個更新延遲

泥岩lv3

13:20

究竟有咩大野出

高達頭

咁多部機一齊改 有bug都唔出奇

仲唔係RX-78-7

有無巴打可以擺個GBO 官方Twitter 出嚟，感謝

佢前兩日講個堆咩新增領航員/改自定義分組/服裝可以加sticker之類

‪@gundambattleope ‬

又出gp02

550cost支援機

點估GP02轉個裝就做援機

個gp 01 02翻炒係發生咩事

差唔多變成時代既眼淚啦
早排送個部VG勇先係450射擊汎霸主

官方覺得唔夠公廁 出多次pick up
隻GP02無咗支炮 不了

我睇官方條30秒短片，一路等緊睇下有咩gimmick，點知無
等人抽中睇cap圖

4號機浪漫炮無可取代

得30幣我pass 算

先勇同素勇 加咗腳甲

皮已負
主武係咩?

gunner nerf 集束後威力同OH恢複時間
唔知nerf成點呢

ガンキャノンⅡ
機体性能 ・機体HP「13000」→「15000」に上昇
・スラスター「55」→「60」に上昇

咁多格，真係要出加攻lv 5先得

咪就係背脊啲飛彈

笑死我
諗唔到用咩550支機
求其拎部gp02改少少當支機

救命

好懷念3秒集束一槍5000兼爆腳嘅日子

新增戰場支配系統:對家一部機都唔出嘅時候 自己隊每10秒會加分
戦場支配スコア ＝ コスト制限 × チーム人数
例）コスト制限：400 × チーム人数：6人 ＝ 2,400 のスコアが加算
※コスト制限：500以上はすべて「500」として扱われます。

邊部?

部新GP02支機好虧

雷射大炮2

都好呀，插爆耐性變支援血牛

明明自護做支援仲好

能力ＵＰ「ＨＡＤＥＳ」
・低下する耐実弾補正を緩和
・低下する耐ビーム補正を緩和
・低下する耐格闘補正を緩和
蒼白

Sor無野，睇錯GM Cannon II

EXAM:格補 耐實彈 耐BEAM 耐格 下調
HEADS:降嘅耐格,耐實彈,耐BEAM 調整

ジム・スナイパーⅡ
機体性能 ・スピード「110」→「120」に上昇
・スキル「高性能バランサーLV1」を付与

SP2 行得快咗 同埋加埋平衡器
豆豆派又抬頭了

主武行住射？ 副武企定射？
下格一樣？

佢咁改法即係拉近返兩者個差距
但HADES 一樣會減自己防

屌你越整越勁

覺得HADES改到減5防

用飛彈做主武嘅援
配支細beam都好呀

ヒルドルブ
・[突撃砲形態] スラスター消費速度を調整
・[突撃砲形態] 後退時の移動速度を調整
・[突撃砲形態] 走行中、兵装発射後の兵装切替時間を短縮

３０ｃｍ砲[ＨＥ弾]
３０ｃｍ砲[type３]
３０ｃｍ砲[ＡＰＦＳＤＳ]
スモーク・ディスチャージャー×２ ・リロード時間を調整

食屎啦鬥狼

雷炮2黎
未勁過

02自己斬返自己

起碼唔洗比03屈

廢產整完都係廢產

岩岩先抽完自護號仲未回氣呀

5lv豆豆

而家無限場有550，450 sp2都好難出喇…差太遠

冇強格屈得仲勁

550就gp01玩 豆

其實新果部02咪即係玩筒格嘅支搬機？

好似狙報吉拎飛彈發射器 & 吉狙改拎筒

無心搞不如唔好搞 屌

咁撚大部援機上前作死咩
啲飛彈550距 當佢GP02援機版四筒咁用啦

RX782同先勇真係加高性能AMBAC
先勇仲有加腳甲 RX782就加少少血同格防

on9，壓低左bd2心口火箭炮硬直，仲邊撚度有強襲壓得住啲死人變型機

要塞抽水還可以
但又唔關平衡器事了

睇黎真係無貨賣
咁快拎1周年機改少少當新

屌佢10秒加2400分?

變型機全面收皮 唔駛擔心

大家留幣呀可能下次到03 pick up

on99迫人送頭?

無得玩炸彈人

2邊一齊收皮

有冇改斷線走場問題?

而家無限咁興一堆03圍抽，一陣全隊比你打停哂

今次調整最大影響係350-450
睇下蒼白今次上唔上到位喇

我理解佢唔想人贏緊唔出機拖到贏
但係加個分會唔會加得太撚過份
10秒又會唔會太撚短

550機重生都要18-9秒
如果想等齊人先出係咪硬食3300-6600?

所以你出去送頭啦
想儲齊人反cup 就ff 下好喇

會有警告先
唔係即刻扣

隻game開始鳩整 唔係真係想走電競向啊?
本身都有限制出擊時間
如果情況真係咁嚴重就減個時間咪得
佢咁set似為咗打比賽多

■バトル関連
◎各種パラメータ調整を行いました。 ※詳細はこちらをご覧ください。
◎『戦場支配』機能を追加しました。
⇒ 試合中の積極的な戦闘を促すため、優勢チームのすべてのMSが長時間戦場に出撃していない場合、
敵チームが「戦場支配」状態となり、スコアが加算されるようになりました。
■戦場支配スコアが加算されるまでの流れ
1.優勢チームが戦場にMSを1機も出撃させていない場合、敵チームの「戦場支配」状態となります
2.その状態が30秒間継続すると、警告アラートと10秒のカウントダウンが発生

3.カウントが終わるまでに戦場支配状態が解除されないと、敵チームに戦場支配スコアが加算されます
4.戦場支配スコア加算後も、戦場支配状態が解除されるまで10秒毎に敵チームに戦場支配スコアが加算されます
■戦場支配スコアについて
加算されるスコアは以下の通りになります。
戦場支配スコア ＝ コスト制限 × チーム人数
例）コスト制限：400 × チーム人数：6人 ＝ 2,400 のスコアが加算
※コスト制限：500以上はすべて「500」として扱われます。

優勢隊30秒都唔出機就開始每10秒加對面分

有啲死剩種團滅都未死
等埋佢先一齊出真係30秒差唔多

如果劣勢下要等同究出擊咪仆街

勁唔勁

主武有啲似四筒
連射兩發
好似第一吓就打停

但無連擊無高性能平衡會唔會唔係好慣

會唔會好易打停自己友

我自己好少打停自己友

唔慣佢係氣墊機但得115速

加行走器

今個禮拜睇cost 400場大執位仲刺激過出新機

好波

佢無咗100% 跌箱之後個機率真係低到唔想玩

尋晚開三場金章激勵可以一個箱都無

考試機最傷係減格補加成

不嬲架喇
之前必中都係出日常野

你三場都贏？

係，但唔知關唔關係刷箱場事

尋晚兩點幾先打，仲要宇宙兩場 + 勝利兩場
唔去刷箱場屈bot 我驚趕唔切

真
咩每三個銅出一次金、銀
咪又係出5回收券

曬鳩氣

求其拎完三coin 玩芒亨算

其實呢隻gp02 係gbo1 已經有 佢唔係改少少就當新

官方話瘋狂下格自己友會俾強制脫離

資源重用，正

仲有堆ace用格魯古古未出啊

all in60幣得舊02同lv2 784

尋晚試過宇宙ace戰，維修緊時被人係咁下格我佢格狙我3次後斷左線
我仲以為係佢自己抆

咁仆街，如果d撚樣已經想抆線，格9我3野先走我咪追唔返輸個d分

回血都下格真係好on9

揾日試下內戰一開波全部人一齊下格睇下最後會變成點

改咗咁多？

Hades都係好雞肋feel
唔爆腳都唔想用

改完都係咁脆

脫離人數超出上限
唔洗輸

基數lv2點解少過lv1?

lv2時間長過lv1
基數咪少D

下格團係唔係要執柒咗佢

都唔係第一次嘅事
階級戰照下格強跳

30抽先中

20抽中兩隻當打三星仲想點？

佢可能係會計你近距離內有無戰鬥，or你/比你下格個條友幾秒前有無攻擊過

援02一定要保持距離 高射飛彈射唔到太近 又冇平衡器入格

Exam 真係改到上面咁？
咁BD3同垃圾無分別

用唔用卷換04好

未算廢產，但VG係更好既選擇

VG即係邊部?

60抽先至中，岩岩好無哂石可以10抽，都唔知好唔好彩
無重覆既3星就比部廢物我

紫色格魯古古

之前送嗰部

完全無留意有送過部機添
睇埋個垃圾答問會先開機check下

應該過左，冇得攞了

我日日都有login，應該唔會miss左呱

咁應該掂啦，只要你有去過個阿叔拎獎勵嘅話

見係GP02比下面十抽啦

[member]每週表揚

[/member

禾屌

同你一樣
不過係港灣

對面見你齊齊射上天都幾壯觀

點解今日d歐洲po咁少負皮

正號十抽又中左
個勝利姿勢差支雪茄囉

Cls唔係話好好用 但鋪鋪做ace唔知做乜
可以隔樓射人好正 同埋射補好似有67
放唔落reload lv4 幾時出射補5

啱啱用男人聲打熱血好多

歐到痴線
單抽就中左

射5下就冇晒彈同埋回好耐

太大部啦邊會好用？

亂射都有7-8萬傷
不過唔係好識用

唔撚係啊
你上面班歐洲人
又單抽中又十抽中
全部負皮

非洲人正皮已俾

雖然抽中左夜伊lv 1同4號機lv2

廿抽一定中！

啱呀
我都係廿抽中

好鬼勁喎
拉遠向天射一枝中汎扣成3000
水平射彈速又快
係部機慢左d

4抽中咗

GP系列係雞係公廁

我都覺得GP系列好易抽

20抽繼續抽垃圾

咁先係正路
我30抽都無自護號

燒左70幾個coin先中

你抽0102嗰個pool?

係，因為唔甘心上次up都抽唔到

公平咩我60抽先中，你地10抽20抽就中
好彩上次自護號20抽就中左

不過02向上射應該係對住邊度射先最準？
試過部敵機係啲矮樓後邊，我對住個矮樓射，果2支飛彈就一飛沖天

我都試過 好似有bug 咁

每次飛彈 彈道都唔同，你個準星一日未射完都會跟住新準星一路移動

唔知點解感覺做完手術之後斧伊好似仲大力咗咁
俾人追住來斬真係好享受,就來想棄game

斧伊唔係nerf咩

有時要預距離好麻煩
有時射前咗或者射後咗

我通常都等人混戰先用，平時用主武頭炮都好夠力

如果混戰射中哂

主武打汎中哂都有4千傷
頭炮都有150左右
都幾大力

頭炮放血好爽

大混戰通常全部中到一飛(雖然炸埋隊友)
主武2飛中盾打唔停，要補幾發頭炮，再接n格，再接番主武
頭炮淨射都打得停，地面試過3部02同02援淨用頭炮夾部01，幾秒冇咗半血

可能自己打得唔好同埋冇人救啦
一場俾同一部格機殺4次真係好無癮
要搵個有視野,識企後少少唔好俾格機鳩衝嘅汎機做隊友真係好難

4次好少姐
之前階級戰一場8次以上

8次我應該掉爛個手掣

以援機嘅效率
死多過三次都已經等於負貢獻

成場比人針又無人救 死4-5次都理解
死8次同欺凌無分別

階級戰
伊改開exam沖去對面援
射榴彈打中再接刀
畀人次元反格
一人一刀打我
完

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

跟隊十一抽得部lv3彈魔
但覺得自己好白痴，早知等到十月一先抽

11抽就想中
60抽先有揮個手

副武要預判佢中唔中 仲要接主武+n格 好勁喎

無平衡器真係伏

地雷